大家中學時期遇過咩最難頂既同學？

當年有個有錢女真係好難頂
有錢唔係問題 問題係佢成日吹奏自己屋企好有錢 屋企人比幾多零用錢佢
但係有次佢跌爛咗同學部計數機 佢唔賠錢比人 個原因竟然係話無錢同埋屋企人唔比佢陪
跟住佢又成日踩我 話我讀唔成書 入唔到好班 總之見到每一個人都會踩多幾腳
仲要好

仲要好撚中意挑撥離間其他人之間既關係好似佢自己係識人大師 但其實佢人緣都係差
臨考dse前果刻佢仲寸我數學會u 好大機會入唔到大學
最尾畢業既時候 我揸住個八大offer 望到佢要讀鯨大果刻 真係心都涼埋

有隻雞一年換一次男朋友，keep住換到畢業之後仲係咁
中一過年已經破處

咁誇 女校同學表示完全理解唔到

暫時未遇到。唔做嘢算唔算？

睇下佢唔做野到點啦
話說我以前高中讀music 要去外地交流表演 跟住我既項目係要二人合唱
我唱和音 而我partner freeride咗個合唱
最後柒既程度可想而知

好中意講粗口
個程度係 跌左舊擦膠都會好撚作狀咁大叫 faaaaaaack!! 個種
然後無原因開始杯葛人
跟住話唔話你知等你呢世都無朋友

我中學都有一堆咁既人 仲要佢地號召力好大

成日比個小學雞1212
我係指認真打拳個種12
同老師反映左幾次照12我, 屌
最後為左第時唔好再同佢一班
自己發奮圖強讀書
最後好彩佢入左ou
真係謝天謝地

個班mk成日曬自己識啲潮牌識幾多人咁
又鍾意周圍笑人
真心好難頂